- lỗi update ảnh phần bookmanager trong book modal:
+ chưa xử lý edit khi không có ảnh
+ khi bấm edit mở modal sách có ảnh rồi mở modal sách không ảnh thì
lỗi hiển thị ảnh của sách có ảnh
- debounce lại code
- comment chưa xuống dòng
- lỗi reply comment -getall set vào redux sai , chưa hiển thị avatar